屌你老母,個個開埋d 戇撚鳩admin post

煩唔撚煩呀
成班垃撚圾走去跟風
以為過左黎會正正常常
點知又係一大班on9仔

認同

點解你個名好似好熟

班跟風狗死撚返高登啦

點知你

同意， ban la

真係好撚煩

屌爆你地老母

岩岩都開左post 屌佢哋班on9 仔

agger

推

樓主好波 應棍呀

ching 終於認得你
光古希

哦
原來係你